你見過最9唔搭8嘅譯名係咩？

一粥麵，英文名 super super

屌佢個老都岸鳩鳩唔搭八嘅

刺激1995

至尊雞煲=Supreme

天堂
原名係Lineage

香港譯 月黑風飛，真係天才同蠢才嘅分別

有乜問題